☆發現好似越嚟越少人care about游b... 冇人j游b了....

嚟嚟去去都係個幾個痴漢
石丸，臭貓
同埋狙擊臭貓嘅一眾人等...

拿，我唔J游B既

危險爺爺幾時復出？

肥到隻豬咁，係得連登仔鍾意

你鐘意骷髏骨

轉左j法子

我女神

冇人狙擊老貓，個個當佢好朋友，出post又高汁又歡樂

阿Joe都幾仆街，夾硬整死AE2000

我以前成日J

所以你就狙擊阿Joe?

如果只得hkgolden，巨乳一早俾阿Joe bam左

罪名：游b痴漢

聯合軍出現了

阿Joe只會因女夜鬼bam,其他唔會

人地張慧慈文章都讚ae2000，阿Joe就係咪都bam

正義的老貓

not kill by U?

咁樣問老貓好快消失

No ar
I never shoot grandfather
I only shoot beautiful girls

所以為保持游b人氣，要多貼游b photo

冇新圖，全部舊嘢，冇人睇

老貓見巨乳開po就負皮

最新

蓋青成日J

呢個post都係得幾條友

慧中仲少人J過游b，成日冇reply

今日瞓左(病）冇出圖，即刻零reply

冇圖，日日凈係ready到1001, 3唔使開都得，冇人睇

走光圖

幾時拍AV?

游b學Apple玩 饑餓遊戲，好耐才放一張photo

所以越嚟越多人block U,老貓冇圖等如太監叫雞: 冇撚用

lm

So many負評

藍絲入侵

No mood to 9up anymore

Every post only負評

老貓 is

游b玩完 本土派都會跟住玩完
啲人都係因為有游b先支持

No游b ，No本土

No游b ，不做選民了

香港再出不到另一個游b

小妹參選

游b是世界唯一

高質女

Hi👋🏻

老貓走鬼，危險爺爺搵你算帳

老貓話你比石丸

返生

我check到你地幾個IP一樣既

怕怕

仲驚緊

同一間m記

喺晒度，石丸師傅一次過解決，好似john wick咁，攪掂打個電話準備「晚餐」,三人份量

我準備潛逃了

女神

好似AV topic咁

脫走！不可能！巨乳拘束凌辱

不才看破紅塵
而家行大和解路線
大家攬攬

連登應該放下仇恨

果位石元泰博係另一個時空既唔知邊位假扮既

游b扮的？

你地要驗下腦

Yup，老貓J壞腦

Agger

Yes
愈少布愈多人支持

我自貼先

借刀.....

ME J YOYO

我自拍

有冇黑絲游b